如果集體唔交稅會點

學術研究

俾人拉

冇錢出糧俾班狗
佢地都罷工啦

佢用儲備金出住先，然後日日玩殘你地